電鍍噴漆

想問下香港有冇汽車噴漆公司會幫人噴電對電鍍色？